楊藝媛淫照被非法上載 24歲色情網負責人被捕

韓國網上早前流出逾200名女性模特兒嘅不雅照，當中網紅楊藝媛嘅淫照亦包括在內，警方接獲報案後調查事件。隨後楊藝媛含淚拍片，自爆淫照係佢喺大前年應徵模特兒期間拍攝，但拍攝當時就遭到性騷擾，事件引起熱議。楊藝媛起訴影樓攝影師一案於今年9月開審。

據首爾地方警察廳網絡搜查隊表示，近日以違反性暴力犯罪條例，拘捕咗非法營運該色情網站嘅24歲網站負責人，而將淫照上載到網站嘅35歲獸醫等合共86人，亦一同被警方立案起訴。警方續指眾人涉嫌於去年9月至上月，透過美國伺服器上載照片到該色情網站，合共獲得8.3萬港元廣告費。

非法上載到連登仔接觸唔到o既地方

數撚到口乾

召喚冰山圖

流出？瘋傳？又係冇連燈份

又upload 左去啲全世界都睇到既地方
係得連登仔睇唔到

唔想倒數了

連登係內聯網黎

講到悶

永無連登份

唉

屌....條垃圾上載左去邊
正常上載
緊係上載去D易搵到既地方
而家乜7都無 放左上D收錢平台?

好多毛

連登很安全

其實都好耐

屌你老母呢d 就一定冇圖
咩屍體發現 基圖就一撚定高清大大幅 多圖就一撚定

應徵咩model要打開塊西俾人睇